諗諗下 利班球員會唔會刀系鬼？

想逼走高daddy

劫富濟貧姐

留意到高daddy呢排都將個責任攬哂上身

垃圾

根本就係撐雲尼亞里先專登輸波
咁先向世界證明李斯特城成班都係25

系 睇到笑

垃圾波搵邊個教都係咁上下
猁狗都係上返 youtube j 返以前 d 歷史把啦

最鬼果幾個場場出
不如話高普係鬼 想下季教李城

我琴日睇到利一開波比李城禁住黎打都以為睇錯隊

no la
真係廢的

冇咗馬馬度沙高統領後防，成班即刻唔識踢

有咪又係場場失波

沙高係水晶宮好fit 真係走左寶

對米堡
全英超入波最少個隊